最好嘅抗爭方式係放工一齊去商場集會

淨係坐喺地下
阻住啲地產商賺錢
從而逼商界發聲
反正又有冷氣
警察又唔可以入嚟清場

After!

冷氣

推

機場呀